想放ps3淨機

人地送但好少玩 淨係玩閃軌II都未爆機

500GB superslim (CECH-4212C)
包Dualshock 3手制x2 (連充電線)
東鐵/馬鐵沿線交收 價錢可議

幾錢？

tg傾

賣咗未？